A片驚見數學教授...找媒體爆料 猛男老師：開心又驕傲

義大利數學老師佛萊迪（Ruggero Freddi ），任教於羅馬一所學院，常常在臉書大秀肌肉，充斥赤裸上身「養眼照」，日前被學生起底曾拍過美國同志A片。他對此表示，「我以前確實拍過成人片，但我不感到羞恥，這並不是一個秘密，當時義大利工作難找，美國那裡提供這個工作機會，為什麼不試試？」

綜合義大利媒體報導，羅馬學院有同學發現數學老師竟拍過A片，連繫當地記者爆料，不過這對佛萊迪一點殺傷力都沒有，他態度坦然回應外界質疑聲浪。佛萊迪接受採訪時表示，「有幾個學生在網站上轉貼我以前的照片，以前我的確拍過成人片，但我並不覺的羞恥，說實話，這不算個秘密。」

他接著解釋，「一開始我想在義大利當工程師，但這裡缺乏工作機會，一直都找不到工作，剛好美國那裡邀我去拍片，我當時心裡想『為什麼不去呢』，對方提供高酬勞，而且聽起來也蠻有趣的，2013年回義大利進修數學碩士學位，才當起了老師。」

據了解，佛萊迪已經有位交往11年的同志伴侶，臉書感情狀態顯示「已訂婚」。他說，「我知道遲早會有人發現，但我沒猜到會引起這麼大的關注，我一開始以為可能就是學生之間聊聊，一陣子就過了，沒想到整個國家都在討論這件事情。現在在大學裡面沒有引發任何爭議。我為我的事業感到開心與驕傲，他們都反映出我個性中的一部份，很開心這個世界發現我是一個很帥、聰明的人。」

不是每位曾拍過成人影片的老師被起底後，都像佛萊迪那麼幸運！美國洛杉磯21歲的妮娜（Nina Skye）原本是位幼稚園老師，因為不願意放棄片酬2500美元（折合新台幣約8萬元）的A片兼職被解雇。她表示，「我喜歡教書，同時也樂於性愛，無法理解為什麼不能在下班後去做我夢寐以求的職業，還因為這樣被資深老師趕出教室，他們說我違反了規定，不能這麼做。」

▼猛男老師也常在臉書曬恩愛。

THIS

GAY

日前被學生起底曾拍過美國同志A片。

HOW

個學生睇gv ？

一眼望去以為凱斯

一樣樣..

男同女既分別

個學生睇GV

連個學生都係

好大隻